<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<list>
	<news>
		<id>0</id>
		<title>Desmontando nuestro nuevo disco "RetroRock"</title>
		<body>Amor efervescente. Un tema con aire pop ingles, con detalles Funk y Rock And Roll. La canción en sí, habla de la ilusión por conocer a una chica que solo conoces de encontrártela por la calle. Como dice la letra, son pensamientos de como será esa persona en realidad. Una especie de admiración, que a lo largo del tema para el protagonista se convierte en una obsesión por saber cada detalle de esa persona.</body>
		<date>26-04-2014</date>
		<photoURL>http://s27.postimg.org/mmpus7ctf/1604454_754901277887727_2509144135328520581_n.jpg</photoURL>
	</news>
	<news>
		<id>1</id>
		<title>¡¡¡Ya somos 900 histéricos en Facebook!!!</title>
		<body>Para la gente que nos han hecho reservas y demás para conseguir el disco, informaros de que aun lo tenemos que enviar a fabrica, esperamos tenerlo pronto y satisfacer vuestra demanda, en cuanto lo tengamos nos pondremos en contacto con vosotros para hacéroslo llegar.</body>
		<date>26-04-2014</date>
		<photoURL>http://s29.postimg.org/60mjjcy53/10353276_616528798433472_115225119910835348_o.jpg</photoURL>
	</news>
	<news>
		<id>2</id>
		<title>Horas Bajas</title>
		<body>Seguro que mas de uno, cuando lea esta letra se podrá sentir identificado al 100%. Es un tema algo mas lento, con un delay por parte de Joe Fulcanelli que te romperá el corazón. Un poco triste ya que cuenta lo que hay después de una relación, justo cuando acaba. "Horas Bajas" son los momentos difíciles de soledad y que como dice el estribillo no hay mas remedio, ya que por más que lo intentas siempre te vendrá a la cabeza la misma pregunta.</body>
		<date>26-04-2014</date>
		<photoURL>http://s17.postimg.org/m5ep94bvj/1922048_578687662217586_1879470981_n.jpg</photoURL>
	</news>
	<news>
		<id>3</id>
		<title>Un dibujo muy Histérico</title>
		<body>Ana Martínez García nos envía este dibujo, según ella le gustaría que cantáramos la canción "AMOR EFERVESCENTE" en un sofá con print de animales ;-)</body>
		<date>26-04-2014</date>
		<photoURL>https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t1.0-9/10371713_617065115046507_2159919744548701278_n.jpg</photoURL>
	</news>
</list>
